機場要人！東涌青衣撚入部同我入機場！！！！！！！

全部唔知做乜野企晒係地鐵站門口
On99企係度捉精靈啊依家
淨係識得屌人影相 嚇走晒啲街坊
口號又唔會嗌
標語又冇
而且東涌依家冇狗
唔知守係度有咩意義

作為東涌人 青衣人
不如把地理優勢入機場支援下機場既手足好過啦
講左幾多百萬次機場最有戰略意義
淨係依家係地鐵站出面既人入機場
已經多好多人幫手

[機場防線] 再咁落去我地無可能贏

推

航空界今次咁幫手仲唔食住個勢上？

終極和理非啊
有冷氣有廁所有野食

今日大家都辛苦了， 擇個好日先重拳出擊吧。。。臨時入去人都唔會多啊。。。

一個二個同我入曬機場 唔好企曬係咁暗既習會位置！

集

去緊

唔該幫手同係東涌地鐵站出面既人講

Push

最後號召

所以主要叫東涌青衣人入去
而且機場係和理非靜坐 唔會消耗好多體力

推上熱門唔該

我岩岩一出站... 真係有諗過呢班人係咪喺到捉精靈

唔該幫手叫人入嚟

唔好屌人 Be humble!

推啊

推上熱門啊
機場手足好落力嗌緊

入曬機場唔該 光又有冷氣 最緊要多遊客知！

機場